因此，我們一直在圍繞正在進行的內容策略進行大量計劃。 “勢頭就在那裡”:2021年，營銷人員開始將TikTok視為社交預算的主要內容 
 受人們對這些服務的持續熱情鼓舞，迪士尼的股價週四收於191美元的歷史新高，自11月初以來上漲了58%。 2021年2月11日，《華盛頓郵報》報道，在疫情肆虐的節日期間，迪士尼的收入減少了近50億美元 
 這一點在我們對新變種在美國傳播的擔憂中尤為明顯。 美國疾病控制與預防中心說，口罩應該更貼合或加倍，以防止冠狀病毒的變種 
 在一封宣佈她下一步行動和推出新播客的電子郵件中，布里在最後只說了一句話，表示她一直在支持罷免坎貝爾的運動。 罷免委員會主席珍·坎貝爾背後的努力|斯科特·劉易斯| 2021年2月9日|聖地亞哥之音 
 此外，不斷有指控稱，該州關於養老院接收冠狀病毒陽性患者的建議導致老年人死亡人數增加。 如何理解紐約養老院修改後的冠狀病毒數字|Philip Bump | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 Pam和Krieger的關係會是這一季的主題嗎? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我們會在這一季中發現Krieger是否是克隆人嗎?這將會是一個持續的情節線嗎? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 她的新言論只會增加人們對約克夫婦計劃有一天再婚的猜測。 菲姬介入安德魯王子的性醜聞|湯姆·賽克斯|月5日|每日野獸 
 儘管在疾病和獲得基本服務方面存在著明顯的持續問題，但非洲的未來是光明的。 硅谷將目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 如果正在進行的好萊塢醜聞是一部90年代的青少年驚悚片。 索尼黑客:電影|每日野獸視頻| 2014年12月16日|每日野獸 
 然而，要阻止一種習慣或衝動的持續，就需要武力。 人性與行為|約翰·杜威 
 它至多是不符合一種客觀的、機械決定的、持續進行的性質。 理論倫理學|米爾頓瓦倫丁 
 理論發展的過程一直是許多護理學者、理論家和研究人員的持續天賦。 護理與關懷安妮·博伊金 
 生活經驗的流動提供了持續的機會，讓我們瞭解自己是一個有愛心的人。 護理與關懷安妮·博伊金 
 這個後記突出了該理論的作者和其他護士正在進行的發展。 護理與關懷安妮·博伊金